有時人歧視hehe, 不無原因

hi

The conclusion is?

淨係知佢地好中意挑剔人

明明係柒，又要除衫

佢個樣
同成班奇形怪狀